(仲要吹奏幾耐）四太數學天才兒子何猷君 利是錢創業 不想同屋企有錢銀轇轕

四太四個子女中，顏值最高的就是三子何猷君，外貌似足年輕時的賭王。今年廿四歲的他，自細已是數學天才，零六年唸小學時連續兩年在「世界數學測試」邀請賽中獲勝，當時還是何鴻燊親自頒獎給兒子。

高智商的何猷君，十八歲時沒有按賭王意願往英國劍橋，決定入讀美國麻省理工大學。他以三年時間完成四年學士學位課程，二十二歲完成美國麻省理工學院（MIT）金融碩士課程。

畢業後，何猷君沒隨其兄長猷亨入澳博工作，又拒絕父母推薦他到投資銀行學習的安排，選擇不靠父蔭，用利是錢創業，與朋友於二零一五年合作創立一個能夠預訂香港夜場的手機app「VVIP」，記者問他為何不叫父母支持，他竟然話：「唔想同屋企有錢銀轇轕。」

何猷君看準內地的未來發展，選擇上海做創業基地。他最愛上國內綜藝節目做嘉賓，覺得既好玩又能賺人氣，藉此替手機app創業作鋪橋搭路，他先後參加過《一站到底》、《王者出擊》、《天天向上》、《我是未來》、《最強大腦》、《奔跑吧兄弟》等節目，甚至連《爸爸去哪兒6》都不放過，可說是內地綜藝節目之王，更被內地網民冠以「男神」的稱號。

那來的自信

成日有新聞

啲利是錢都係俾面你屋企嘅刷鞋仔封俾你咋樣

爭到未？

世界數學測試都寫出黎 我當年都distinction

你估佢d利是錢係連登仔d利是錢咩

大笑話

如果佢考al pure maths會係咩成績?

四太四個子女中

佢d利是錢個天跌落來？

憑佢身份，利是錢都唔洗啦，大把人爭住同佢合作
btw，成撚日報呢家人邊房個仔定女大個啦，做生意啦，上位啦，邊個太又點，其實係咪真係咁多人有興趣睇？

收晒廣告錢
唔通唔報咩

瘋狂奶支

內地d女應該食唔少 亦有好多願意比佢食

點解世界要咁唔公平 同樣一條撚 一條可以感受千萬個陰道既溫度同濕度 其他既只能望梅止渴

咁撚有米都仲要食"內地"啲女?

(((何猷君)))

如果係我就食俄妹, 烏克蘭妹

賭王公子喎
起碼玩下明星仔啦

唔知祝賭王長唔長命百歲好

利是錢呢個point真係笑撚到仆街，佢講出嚟自己有冇小小面紅心同心虛

其實富二代，自己低調匿埋一邊搞自己生意或者入返自己老竇公司做，享受下人生米算，得何鴻燊啲仔女係咁走咗就出嚟見報，俾錢寫埋啲膳稿，係咁我強調靠自己無靠老豆，講到自己幾叻，痴撚線，人唔笑狗都吠

爭產前夕